【抵制TVB】一人一電郵要求麗星郵輪（雲頂集團）停止用TVB偽人開Show

【抵制TVB任務⚔️為麗星郵輪🚢炮製：電郵攻勢】

雲頂集團係馬來西亞最大嘅娛樂賭業集團，業務有雲頂高原、麗星郵輪同星夢郵輪等等。無論喺香港定係大馬，佢哋一樣經常搵CCTVB偽人開Show。其實TVB本身都係一艘沉緊嘅船啦🤷🏻‍♀️！上郵輪🚢睇Show，因住變鐵達尼呀！

麗星郵輪
27/02/2016 蕭正楠海上演唱會
21/05/2019 鄭俊弘音樂會
31/12/2019 張景淳音樂會
07/01/2020 陳山聰演唱會
13/02/2020 張國強、朱慧敏演唱會

星夢郵輪
16/09/2017 吳岱融、歐瑞偉音樂會
14/10/2017 王浩信演唱會
09/11/2018 陳山聰、梁烈唯、黃子恆海上音樂會
14/06/2019 黎耀祥演唱會
17/08/2019 好兄弟－海上狂歡派對 （王梓軒、林盛斌、陳國峰、范振鋒與梁競徽）
12/10/2019 汪明荃&羅家英演唱會
07/12/2019 葉麗儀、肥媽、陳潔靈演唱會

大馬雲頂高原：
30/04/2016 陳展鵬胡定欣楊怡吳卓羲雲頂演唱會
01/12/2018 關菊英&陳展鵬雲頂演唱會
18/05/2019 跳躍生命在雲頂 （馬德鐘、何廣沛、羅天宇、張彥博及張曦雯）
01/06/2019 媽妹祥祥爆滿雲頂演唱會 （肥媽、黑妹李麗霞、黎耀祥及阮兆祥）
10/08/2019 葉麗儀、肥媽、陳潔靈演唱會
10/11/2019 黃智雯演唱會
09/02/2020 梁競徽演唱會

呢次嘅電郵攻勢就向雲頂集團請願，要佢哋停止搵TVB偽人唱歌，截斷呢個重要嘅偽人收入喇！😆

🔮電郵攻勢，簡單講係炸35個電郵，遊說各品牌唔好續廣告合約，流程簡略以下：
1️⃣ 開一個新電郵帳戶，或使用分身電郵
2️⃣ 將35個電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」
3️⃣ Copy and paste電郵template，⚠️一定要改email title，改下款改日期
4️⃣ 完成！👍🏻🥰

💢如果電郵打回頭，解決方法：
1. 轉用Yahoo / Hotmail
2. 電郵title隔空格，請自行創作： P l e a s e s t o p i n v i t i n g T V B a r t i s t s

😎電郵清單入面有小編電郵，你哋有冇偷懶我哋完全掌握

🔶電郵及電郵template，請到Google doc () ：

【35個電郵清單】
digitalmarketing@starcruises.com, customerfeedback@rwgenting.com, customercare@rwgenting.com, pdp@rwgenting.com, ir.genm@genting.com, gbinfo@genting.com, career@genting.com, mccenq@resortsworldatsea.com, en.memberservices@dreamcruiseline.com, reservations.en@gentingcruiselines.com, cynthia.lee@starcruises.com, @gentingcruiselines.com, hk.sales@starcruises.com, hk.marketing@starcruises.com, legal.privacy@gentinghk.com, mccenq@resortsworldatsea.com, cn.memberservices@dreamcruiseline.com, compliance@genting-securities.com, ccp.yuen.chi.wai@protonmail.com, customerservice@gentingcruiselines.com, sg.sales@starcruises.com, corporatesales@starcruises.com, sg.marketing@starcruises.com, mianne.pang@starcruises.com, reservations@dreamcruiseline.com, edwin.chui@starcruises.com, jennifer.leung@gentinghk.com, christine.li@gentinghk.com, yokesim.cheah@gentinghk.com, edith.poon@starcruises.com, corpcomm@gentinghk.com, hk.marketing.dc@dreamcruiseline.com, sg.sales@dreamcruiseline.com, kl.sales@dreamcruiseline.com, thatcher.brown@dreamcruiseline.com

【電郵Template】
避免電郵被打回頭，每個字之間都有空格
有啲亂請見諒

T o w h o m i t m a y c o n c e r n ,

P l e a s e s t o p i n v i t i n g T V B a r t i s t s

I a m w r i t i n g t o r e q u e s t y o u r c o m p a n y n o t t o i n v i t e t h e a r t i s t s o f T V B ( T e l e v i s i o n B r o a d c a s t L t d ) a n d i t s d i v i s i o n S h a w B r o t h e r s P i c t u r e s t o p e r f o r m i n y o u r c o m p a n y e v e n t s i n H o n g K o n g a n d M a l a y s i a .
T V B i s a p r o - B e i j i n g T V c h a n n e l t h a t o f t e n r e p o r t s b i a s e d o r e v e n f a k e n e w s . B o y c o t t i n g T V B c a m p a i g n h a s b e g u n s i n c e l a t e J u n e o f 2 0 1 9 , t h e m a j o r i t y o f H K e r s h a s r e s e n t m e n t a n d g r u d g e s a g a i n s t T V B , c o - o p e r a t i n g w i t h T V B w o u l d b e c o n s i d e r e d a s b e t r a y i n g H K e r s , s o I a m a f r a i d y o u r b r a n d i m a g e w o u l d b e n e g a t i v e l y a f f e c t e d . I w o u l d s u g g e s t y o u r c o m p a n y t o i n v i t e o t h e r a r t i s t s n o t r e l a t e d t o T V B , o t h e r w i s e I m a y c a l l u p o n m y f r i e n d s t o b o y c o t t t h e s e r v i c e s o f G e n t i n g G r o u p , i n c l u d i n g S t a r C r u i s e s , D r e a m C r u i s e s , R e s o r t s W o r l d S e n t o s a a n d R e s o r t s W o r l d G e n t i n g .

Y o u r c u s t o m e r ,

( Y o u r N a m e )

人地最多大陸人坐點會理你

旅行社一樣會幫呢啲show賣飛
對象一定係香港人

咁有啲嘢都要做咗先知會唔會成功嘅...
況且大陸經濟狀況唔見得好

推

推
-----------
香港獨立 唯一出路

push

真 有做有機會

好趕客 上郵輪見到呢啲低級娛樂 三線藝人即刻覺得cheap曬

呢隻船專做大陸狗生意

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

tui

馬拉公司
what do you expect

老實講就係TVB 堆n 線星連中國人都唔so
係啲馬拉仔仲覺得TVB 好潮

唔做，就永遠唔知有冇成果

馬拉華人開嘅公司
專做支那人生意
你有咩期望？

你不如寫信俾習近平叫佢滿足五大訴求啦
唔做就永遠唔知有冇成果啊

狙擊手轉左ac 既

Push

彈左3 封